{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76133&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담높은집"
    },
    "text": "当ペンションは天恵の自然環境と最高の施設を備えています。 周辺の景観は抜群で、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 ペンションの周辺には河南雪軒家があり徒歩で移動でき、カフェテッマルは車で3分の距離に位置しています。 また、アルテミュージアム江陵は車で5分の距離にあります。 入室は5:00で退室は12:00です。 入室は非対面で行われ、入室当日にパスワードが個別にお知らせされます。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 客室は個別プールがあり、プールのご利用は料金なしで5:00から22:00までご利用いただけます。 ご利用の際は服装制限はございません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 客室内では火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、ペンションの事情により上記の情報が変更になることがあります。 オンシーズン中に事前に予約した一部の客室は料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には河南雪軒家やカフェテッマル、アルテミュージアム江陵などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "入室の方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は非対面で行われ、入室当日にパスワードが個別にお知らせされます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室に個別プールがあります。プールのご利用は料金なしで5:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内の客室では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きではない場合、宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "一部の客室はオンシーズン中に事前に予約した場合、料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 435
    }
}